當switch已經陷入一個難以扭轉既頹勢之下，ps4發動$99遊戲攻勢無疑係極度殘忍，因為咁做基本係將ns送左入墳墓

今年銷售轉差

而且E3失利

以下轉發外地網友意見

E3展連餅都懶得畫了，傳說中的銀河戰士、耀西、牧場新作統統沒有，且火紋新作要到明年年初發。第三方幾乎都在集體迴避Switch這個平台，頹勢太明顯了。當然承認大亂鬥烏賊娘在國外受歡迎的程度，但是主流單機玩家已然心涼。去年註定是任天堂大年，到頂後下滑的太厲害了。

switch頹勢已經係必然
但估唔到同行一場既Sony會做到咁盡，出到99蚊大優惠呢招，咁樣搞法老任無論係短中定係長期都必然會流失好多客人，需知道好多人唔玩ps4就係因為負擔唔起遊戲既價格，不過switch遊戲相對係貼地好多，所以唔少人選擇玩switch

但依家Sony出到以本傷人呢招，加上switch喺第三方戰場已經不斷受壓，lobo又蝕左一筆，今次仲要再捱多刀，我就真係笑唔出，switch已經送左入ICU隨時斷氣，想知道Sony可唔可以比條生路人行

我唔覺老任啲game有幾平囉

雖然平時我就成日曲線
但今次見到老任去到咁水深火熱既情況
又真係笑唔到落去，真係唔知switch何去何從，好心噏

因為貴果啲通常都係大作或者已經喺其他平台出過

兩部機定位唔同，唔知有乜好比

兩部機都有，邊一邊有game 咪玩邊一邊，唔知有乜好攻擊

淨係玩第一方game 夠玩

你想玩大作自然唔會望switch, switch 係party game 休閑game為主，話switch 冇大作唔公道

PS4頭兩年都冇game

Zelda Mario xeno 夠玩

Pokémon / 火紋出會大賣

ps4冇乜錢等特價都大把選擇

switch係冇game 平幾多都冇用

Switch版Overcook 400
Ps4賣160
憑乜話人貴

大賣又未必
機又唔係貴 個期冇game岩玩咪放係度 到有個陣咪拎返出黎 有咩好嘈

前排買左switch labo果啲出黎講兩句啦
係咪仲玩緊紙皮

唔知釣雨同機械人夠打幾多個鐘呢

講開Overcook呢隻game.
明明個個平台都有，我都唔明香港啲媒體成日講到好似switch獨佔咁

55

文章作者係咪活係平行時空

唔計indie，大作嚟講ps4同switch都係400左右，而且ps4 d數字版game成日特價，100蚊就買到隻幾年前嘅舊game

eshop百幾蚊就買到又唔講?

原價咪一樣百幾蚊
不過好多on9仔 炒貴左都爭住買

$99 GAME難買到仆街,玩家就真係水深火熱

Eshop特價果時買左 一出去見到實體咁貴咁on9

其實唔知點解...

我自己同班朋友 , 身邊 6 個人 加埋有 8 部Swtich , 但合共得 14 隻Switch Game ,
有D人只買OverCooked , 或者 MK8 一隻Game 就夠 。

但PS4 , 6 個人入面得 3 個有主機 , 但遊戲數量去到 40 幾隻Game ....

Switch 主機大賣係事實 , 因為又平又手提衣便 ,
但機主 / 持Game 量又出奇地少....

我地switch都要爭氣岀99蚊隻

都冇用啦，好玩果幾隻就一早買左，其他果啲99都諗諗先

嚇左嚇
以為我隻overcook點解平咁多係老番
原來我買eshop版

Switch係比兒童玩

為咗平, 竟然等幾年
窮成咁唔怪得一定要p4 ns 2揀1

屈dee又引戰

我自己都有部switch
地心探險 Odyssey Overcook都爆左機 宜加封緊塵
出game出得慢先係真正死因

尋日fb先俾隻overcooked 2 洗晒版

你一間屋最多咪得1部PS4，2個PS4手制
OVERCOOK係4人GAME，SWITCH上年一開波炒緊嗰時，有啲舖頭逼人買多對黃色JOY CON

啲大作仲貴過PS 其他垃圾都3百幾同PS啲大作一樣，真心ON9

隔離post搵緊你

但switch被破解
switch係party game定位反而累死佢

好撚簡單，switch用家自己講下有幾多隻game係買左
身邊啲fd都係得幾隻係手

玩開ps4既起碼20隻

ps4都可以四個人用兩個手制玩
唔係大問題

駁5刀。。。

好心咪柒再出呢啲垃圾釣魚post 啦

第一段咁國際視野, 突然第二段變得咁本土嘅

見到老任搞成咁真係心都涼

食屎啦老任
我就係等佢出牧場物語先入switch等到依家都未撚出 隨時sony都有佢都未出

今日咩事, 咁多呢類Post

入親索狗老任戰爭post
老任迷個個都係講綠帽俠同水喉佬+火紋pokemon
真心人地索狗真係起碼有其他新game打下飛機
老任打飛機真係唔得掂
但始終swith係多人歡樂向
真心唔好再同ps4呢d比/鬥
講打機都係留返俾pc/Xbox開戰

你有留意開就知綠帽一早已經冇任粉講，好多講綠帽嗰d都係串老任冇game玩，假膠嚟

我等真女神轉生都係一樣感受, 唔同既係我冇買到機唔駛封塵住

最衰DS押後出
迫到我忍唔住買ps4版
除非同成班fd玩
switch真係無咩game吸引到開機玩

少三廠係事實，當佢地呢家整緊game要時間，下年應該就知咩情況

Switch Nintendo Labo真係屈咗機

仲屈緊機啊

點分假唔假膠
係咪國術撚咁，高手唔出黎打，出黎打輸嘅就唔係高手咁？

邊有人仲講緊zelda mario
任豚爆左機好耐玩緊其他game

係反任先成日提住話switch得隻zelda

嗯
第一個可能
佢唔係任豚
第二個可能
佢係索粉扮
第三個可能
你資料搜集不足

我已經去到睇用字,已經知係DEE哥

Dee哥,i miss u

可能我有妄想症，人地講「薩爾達夠玩一世」係真說話，咁我講聲對唔住

老老實實, 今時今日仲出遊戲機真係等死

依家手機強勢, 幾多人smartphone 一出, 就無再玩PSP,NDS...之後PSV,3DS一樣無手機game咁好賺, 搭地鐵都已經見唔到人拎部遊戲機出黎玩

計我話其實任天常/SONY 應該出翻個自己嘅 game store, login 返個account, 將d game出落去android/iOS度

賣埋配件, 藍芽嘅手掣etc. 仲死守遊戲機真係等死.

an機倒水電不了

不如話PCMR仲好

一隻 殺你達 頂你 20隻 PS4 Game 啦 ~
重質不重量 你明唔明 ?

其實成隻game 不停loop，open world 通病，係 Switch 無大作先講到係神作啫

利申 一爆機就放game

系

買多對買多對
之後隻joy con係咪封塵

其實都唔係第一日
任系D 野都係 你值唔值得買部主機來玩一年2-3隻包有中上水準ge作品

舊年8月買機 未夠一年
大Game:
Splatoon 2, XB2, Zelda, MHXX, Mario Odyssey, MK8, Snack World, 火紋無雙

Indie: Deemo, VOEZ

另外雙修Steam 50幾隻Game(大部份大Game黎只有幾隻Indie)
黎緊仲有一堆Game(PC+Switch)要玩排到2019年(Switch既有Octopath Traveler, PKM, 太鼓, 大亂鬥 火紋新作)

其實好多人話Switch冇Game玩係自己唔啱玩啫, 我雙修D game完全玩唔晒

利申唔係引戰, 只係回答你個問題

你講到啲人會為咗99蚊games 出部PS4 咁......

我買左switch成年，玩完自家幾隻大作已經封塵
成日話主打Party game，講真我買左隻just dance都係同朋友跳左兩次咁大把
隻Fifa18又奄左好多嘢
爆晒Oddessey同綠帽已經無嘢好玩，埋單總共買左6隻game
上個月買ps4，到依家已經8隻game，等緊之後隻 red dead2

上面我個回覆數漏左Zelda無雙
呢隻爆左機冇心機刷冒險地圖模式, 唔記得左

咁就引到隻任狗係到背game名
知switch好多game啦
係我地唔識欣賞姐

sony99蚊搞笑同整古玩家多

認真答佢問題冇引戰都要比人串仲無啦啦比人標籤
佢咁問我咁答, 有乜問題呢?
順便貼埋Steam玩得最耐果5隻game又點話

遲下會唔會變成頂一百隻
噴到成個mon都係

人夾人啫
我同同事日日放工打得幾開心
overcook
1 2 switch
nine parchment
death square
one more jump
human fall flat
閃避球
Mario kart

同一部機細部就拎返屋企繼續打
咁當然大作少呢個真係無得搞
希望下年有進步

索索慣常手法，唔好認真

大Game:
Splatoon 2, XB2, Zelda, MHXX, Mario Odyssey, MK8, Snack World, 火紋無雙

移植嗰D就咪拎黎打飛機啦

都係果句, 佢咁問我咁答
你係都要話我打飛機咪係囉

老任根本hea 到爆， 想當年sega dreamcast 夠係無廠同佢出， sega 一個頂都有好多好玩game 出，對比依家部switch , 老任應該想睇住佢死順勢出過部新機再賣

當佢手提機其實都唔錯
唔明點解要嘈

老任算出得快架啦今代, 係D人要求高左令到好似佢好hea咁

發覺任狗都有個共通點
就係list晒d game出黎唔知想prove乜春
仲要好emphasise自己係多平台玩家

唔講佢有無大作，淨係講佢香港個銷售手法已經夠屌到佢上天啦，買game買到好似要人拖捨咁，逼人食炒價，DL 版又貴到on9

算啦，呢個世界就係有咁多呢啲傻鳩，唔知以為Sony或者老任係佢地開嘅

垃圾都當大作
之後扮多game

咪扯開話題OK
答返我佢問我答, 有咩問題
如果佢問完係唔想有人答, 咁問黎做乜?

因為佢地都唔係想同你認真討論，純粹想屌尻/串柒/踩尻 switch用家

總結:Switch 12隻Game Steam 50幾隻Game=62隻Game
所以Switch好多game玩 完全玩唔晒

有興趣可以睇返我回過D post
我一句話都冇屌過Sony/Xbox用家
喺呢個post正常討論都無啦啦比人話係任狗

其實講今年e3 老任無咩game個d... 老任唔係自己一早講左今次e3 係focus今年出既game其他game會遲少少再獨立整個session講一次咩。。。

其實講到尾多唔多game 跟本就唔係買邊部機既主因
好似索索口中講果啲大作，我都唔撚玩既，買番switch 玩番自己玩開既作品，又唔撚岩
個情況同食咩菜一樣
你鐘意廣東菜我鐘意日本菜，跟本冇抵觸
但佢地就係要屌你 全世界得廣東菜好食，食其他菜都係傻尻，低人一等， 最好笑係咩？
你話，其實我都會食廣東菜架，只係都鐘意食日本菜姐，都唔得，繼續踩尻到你冇理性討論同佢嘈交為止

咁就要睇你對完成一隻Game既定義係乜
火紋無雙打左200幾個鐘先關卡全S
Zelda百幾個鐘未開齊神廟
XB2 170個鐘玩緊二週目, 個人仲係離真正完成隻Game好遠, 佢DLC最大果兩舊都未出
其他好似Zelda無雙咁10個鐘唔駛爆左機冇玩, 但後面仲有勁多野unlock
Splatoon 2連20lv都未夠, 仲叫做新手

講真, 如果只為爆機, 10隻Game好快玩晒
但而家好多Game都係爆機易, 完成晒成隻Game難
果D有成幾十隻Game未玩/玩緊既人, 真係夠時間完成晒隻Game咩?

修正少少:
XB2 170個鐘玩緊二週目, 個人覺得仲係離真正完成隻Game好遠
其實有玩過呢隻既人就知隻Game內容量真係好大
大過Zelda好多

ps4係比心智仲係兒童既人玩

你個得12隻Game要完全爆機最多咪頂到一年 我淨係ps4都成4百幾隻game 如果隻隻要完全爆機我都唔知要打幾多世
同埋你加埋pc緊係夠game玩 pc既game=無限

Wii nds 3ds

索汪你玩晒你啲99蚊廢game味呀

PC堆Lego game強迫症隻隻都要100%全成就Unlock
今年仲有兩隻要出

我黎緊會玩既Game

12/6 Jurassic World Evolution
16/6 LEGO The Incredibles
13/7 OCTOPATH Traveler
19/7 太鼓
15/9 Shadow of the Tomb Raider
21/9 Xenoblade 2 DLC 《黄金の国イーラ》
16/10 LEGO DC Super-Villains
16/11 Pokemon Let's Go Pikachu/Eevee
7/12 任天堂大亂鬥
2019年春 《火焰之紋章 風花雪月》

其實我只係想輕鬆講下打機

ps4 2013出
switch 2016出
囉黎比
都得既，最勁係你啦索索
原來好唔好玩係鬥game多

PS4 D game真係唔啱我玩
我有玩開MH, 我d獵友叫我過檔都廢事只為一隻Game而買
玩開D鬼佬Game又好多都有PC版

咁俾你加埋3ds d game囉

隻侏羅紀玩左兩日, 今日又公佈XB2有challenge mode DLC
然後幾日後又出Lego

人地講幾隻啱玩嘅
你條傻9就搬晒成個store啲game出嚟 仲要9成都係廢嘅

你結論係Switch唔係冇Game玩 論點係你雙修D game完全玩唔晒
但你要知道Steam不等於Switch steam多game唔代表Switch多game 咁如果你唔雙修既話夠唔夠玩呢
如果好似你咁講 我都可以話willu可以玩一世
其實好多人話willu冇Game玩係自己唔啱玩啫, 我雙修(0.01%willu+99.99%pc)D game完全玩唔晒

過多一星期等你穿銀包

4百幾隻我係指我覺得岩玩買左既game

定係你好窮覺得一個人淨係可以買幾十隻game

320

Switch版Overcook邊有咁貴
唔係200咋咩?

閱，下個月買Switch

閃亂神樂點俾兒童玩

就係細路仔對性有好奇先會玩
身體係大人
心智係細路既通常都會鍾情PS4

99神早比班仆街搶曬，講到個個都有
索尼係咁好死就大批大批攞出黎賣啦

好彩士多都執左幾隻平野

咁你就list出嚟喇四百隻
吹水邊個唔識呀

你想咁講咪咁講囉
其實除左打機仲有其他野要做
晚晚頂到到兩點訓7點起身就係為左爭時間打機同上網
就算唔計Steam D game, Switch D game我都係玩唔晒

一句講晒啦，你唔係玩ps4 就係原罪啦

講真xbox 一開始個勢係好過ps3, 最後都係差唔多平手，係ms xbox one 自殺先好似ps4 獨大

毒撚 game 同 party game 嘅分別

同埋 ps4 啲 game 種來來去去嗰幾款係咁出
switch 隻隻 game 玩法都爭好遠
PS4 出咗咁多年 switch 候生咁多
持 game 量有分別都好合理

兩部都有
依家手上啲 game 都未撚玩晒
反而希望兩間廠唔好出得咁快
一來玩唔切
二來又唔想駛咁多錢儲game唔玩

console狗仲on9過手機撚

難得清泉 ， 巴打心水清睇得通 ！

ps4九成on9槍game

overcooked明明$15x eshop買
係班港豬死都要送錢比炒家

我唔玩槍 唔玩車 唔玩高達
然後剩低嗰啲都唔係咩獨佔
單機 game 喺 ps4 玩同 pc 玩又冇乜大分別
其實我覺得 ps4 冇乜 game 啱玩

求推薦

索索角度 呢D先叫大作呀

你話D GAME幾多變玩法幾唔同都假
唔駛大作就係垃圾, 出GAME唔夠SONY多就係垃圾

又引戰，明明一部係卡通手遊專用機，一部係真實hardcore家用機，咁都可以拉埋嚟講

主機撚真係好煩 日日都係到嘈

負評嘅不如拎手遊嚟比，好多手遊下載量都過億，candy crush, pokemon go都收哂其他平台檔

我剩係屌任天堂都俾人話索索啦
反任=索

好心索尼老任大戰唔好拖pc落水

睇波既又狗來狗去，用邊部手機又狗來狗去，打機又狗來狗去，其實你地攰唔撚攰